想問近年有咩 愛情電影好睇

最近wfh 有d悶 唔好推介劇集 無咩心追
近排睇過個太機場客運站 幾好睇

幻愛

睇左 都ok既

D人話好睇 我覺得一般 題材係唔差

Her

The Theory of Everything

Lost in translation

A rainy day in New York

Love, Rosie
The kissing booth
One day
The Notebook
The Time Traveler's Wife
The Vow
About Time
No Strings Attached
Enchanted

500 days of summer
What If
Set it up

函館夜空更深藍
再見了，唇

你的名字

樓上個D舊唔舊D
講D近三年架啦

Set It Up
Palm Springs
Plus One
Call Me by Your Name
Always Be My Maybe
Love, Simon
誰先愛上他的

正野好多套都係失戀個時睇

金都